沒有警察 沒有暴動

認同請分享

邊位mon po狗比負皮

再一次證明左

有警察都冇暴動